Tetris 99 組隊／交流區

歡迎係到組隊對戰

廢柴join

有冇人覺得呢隻game好多大佬扮廢

自爆垃圾戰績

無玩 但幫你推下個po

咁勁學人扮廢

真係唔勁

有無人想隻揪

潛一潛等組隊

冇比錢冇得隻

廢J發現加速已經玩唔掂
仲要比人加灰磚

即係組隊都要比錢？

組隊唔洗 自己開場玩要比錢買DLC 1000YEN (好似係)

D轉T灰磚真係好痴線

我一早買左 唔知原來鎖左

佢尋晚明明話佢玩得好勁

聽錯 一定係

從未食過雞

玩左40幾場都未食過

有無片可以令人進階
練T spin,可以無時無刻進攻,同增加自救手段

我覺得好高手先要用tspin進攻
一般人玩用tspin救場已經好夠

訓夠未架 未訓夠唔比玩

我岩岩入左去個組隊對戰到
求其打個密碼試下
然後佢人數係1/99
係唔係冇得組隊打食雞99
佢果個用途係類似比D實況主真係開個場比99個人玩

另外有個組隊mode 應該可以？

組隊好似冇活動玩?

404 我無課玩家得2個功能炸

岩岩google左下
好似我地同時入同一組pw就得
但對手會得電腦

組隊對戰呢？

無架

即係我地一齊入個密碼
將電腦打曬得返我地4個1打1
會唔會係咁

我綠色

我紅

我見到活動都有得密碼配對

完未啊好悶啊我

果個電腦黎 (好似係)

好似確認左
無課玩家好似冇得組隊食雞
課左DLC可以雙排食雞?

但我見活動都可以用pw serach
只係應該冇得同一隊咁解

我古都係會打電腦 不過今次冇分隊

活動場應該係打真人?

針左404先 不過冇得睇邊個係佢

求放過小弟先

街場d人咁勁既

好恐佈 我零行直接秒左我

721831 呢個唔會撞掛

已入

我都係 冇啦啦推高左7-8行

咁勁

最尾用左兩下tspin炸你

唔怪得冇啦啦又一下堆高咁多
練下tspin先得

肚餓眼瞓 夜啲再玩

玩咗幾日都冇 拎過第一係咪正常

好正常 而家好少新手仲有玩

睇錯 唔正常

又有高手出現

返去先John
留名

lm

起碼今晚有10個人可以battle

打錯
玩咗幾日都 冇拎過第一係咪正常
先岩

冇啊 等狼人先啦

動森po嘅人走過嚟

你地用開咩戰略, 一時好順一時狂俾人針對

部機借左比女朋友玩動森
搞到無得玩留名
利申：勁鐘意玩tetris

自殘吸引炮火再反擊

我用針對徽章, 狙擊大佬
其實我唔知係咪咁解

有冇人玩？

徽章係咩我都唔知

一開波有4種戰略你揀

Lm 初中玩fb tetris battle好易上100lv

咁針對徽章個徽章係咩黎

唔知係咪越高級越多徽章 針對大佬用？

每個加25％攻擊力呀

有沒人開

我會右鍵追勁人打 想針左d勁人先
放完TETRIS比佢就走人 換人打
不過唔知係唔係佢開反擊
隔一陣唔知係唔係比佢系統追擊返

原來有加攻

4個加100％ 後期一定唔夠打

LM

有冇人開場玩?

星期日好多癲佬 之後再玩

我想問個分點計
拎動森嗰個

應該係排名愈高愈多分掛 100分姐, 玩多幾場就有啦

未玩過lm

全部熟口熟面

有game 但未玩

話左架啦

單咗，但未開驚

請照顧新手

呢度既大佬係404同東雲

好既

404大佬
東雲大佬

上面先有個真大佬食左30幾場雞

最勁都只係第七

有沒人開場玩

單緊驚

痴線 不停咁爆石點玩...